router好廢

又話9dbi 一棟牆就已經擋晒
有無巴打仲用緊router 或者有冇人用Mesh
分享下

用緊 好正

Dbi 無用嫁，而家有聚焦技術，功率先係最重要

身邊有朋友用緊小米放大器